
Республика Россия, территория Nord West
Нам нехуй делать в твоей папочке the best.
Это молоко с козла, это сыр с осла
Мама прости, чем удобряли то и выросло.
Состою на 100 процентов из воды, но обезвожен
Выбиваем долги с тех, кто мне не должен.
Позже порчу желудок быстрыми обедами,
Часто ссорюсь с неодушевленными предметами.
Прикинь, я гангстер. Пойми, я гангстер, Алла
Я ворую в магазах бесплатные журналы.
Хорошо, когда в стакане горькая вода
Я хочу, чтоб это было чаще, чем всегда.
Воу воу воу, о двух концах палка, чуваки
Любят отдыхать на озере Ханка.
На лицо красотки серной кислотой брызни,
Все возможные начала концов моей жизни.
И я знаю, я всех и знаю, понял, порень?
Мне так хуево то, что мы все...
И ты знаешь, ты всех их знаешь, понял, порень?
Мне так хуево то, что мы все...
Как бальзам на душу кому-то чужое горе,
Боль, лишь бы не со мной, так все герои.
На кого сегодня костлявая тыкнет пальцем,
В этом жизненном маршруте ты едешь зайцем.
Ты бредишь, что верно, когда говоришь, что свободен
В жизни..., в ней ты не на что не годен.
Как одноразовая вещь, мусорный бак как
Брак не подлежит восстановлению.
И придут новые на смену старым.
История по спирали, пухом не станет земля.
И клеит скотчем рот, всем недалеким нельзя
Истина где-то рядом, под ногами втоптана в грязь.
Все сложнее найти оазис в каменных джунглях урбана,
Проще убранных маргиналов с дешевой тарой.
Учащающий... трудовые будни
Каждый день, за тонкую стопку бумаг.
За отчизну блядь, за сине-бело-красный флаг
Лучше сразу ляг, сложив руки на груди
Посмертно никто не наградит и ты погиб.
Подумали, забыли дунуть ёу
Подумали, забыли дунуть ёу
Подумали, забыли дунуть ёу
Подумали, забыли дунуть ёу
